［pkm期間限定］聽講6.12 地鐵站內會有神獸捉！！！

大家一齊捉精靈

有玩開既點可以錯過呢個呢個機會

冇玩開既同有玩開既一齊捉

會令到佢地容易d捉

6.12不見不散

阿叔我要出動了

到時一定出 唔知係咩站呢

聽講 銅鑼灣到堅尼地城 之間個幾個站成功率最高

聽講今次係超夢夢

閃光超夢夢